過數買遊戲野 但條友潛左水 可以點算

是咁的
今日諗住買遊戲野
雙方傾好個價
咁對方俾左個[匯豐]銀行戶口我
我去入數喇
入完數成4個鐘 條友好似潛左水咁
WhatsApp 變左1個take
嘗試打俾佢 關左電話
3部電話wtatsapp佢 2部有2個take 1部1take
姐係我俾人昆左?

報警, 不過睇你都係唔敢

諗住去報警了

諗住等多一個鐘 23點唔覆就去落案

警犬：可能人地突然唔得閒呢，你都無證據佢呃你錢，我地好忙架走啦

放佢電話上黎,夜晚3點打比佢柯夜尿

佢電話好似關左 3部電話炸佢都 cut左
懷疑佢太空卡

我聽巴打講過
你依家報警 d公安 一樣會叫你比個期佢
佢過左個期限都未比野你 佢先會做野
不過你都係照報啦
打擊下依種柒頭小學 mk雞都係好事

你有佢銀行ac就乜都得

圖都無張

乜証據都無

收皮喇

admin del post喇

我等到23點 唔得就去報案
報完案就一次過上傳圖片

記住搵埋區議員去呀 佢地先會做嘢嫁

快手報案仲好啦

備案

聽日去銀行拎紀錄

打999再上網公開資料囉 可以點
點解5入半數先

幾個月前買隻online game acc
又係過大數消失左
有哂對方Fb acc
對話紀錄
戶口號碼

報警時隻警犬仲話fb sever 係美國
佢地未必有right 去查
我立即話
無理由既，之前有人係Fb 話放炸彈炸特首之類，你地第二日就拉到人啦

屌你幾個月啦
都仲未拉到人

以前玩ONLINE GAME有聽過人比人呃 有對方銀行戶口 最尾拉到人 不過等左幾年先做到野 最尾仲好似有封信定唔知咩感謝佢舉報罪案之類

有做好過無做 圖後補

問題係，有政治因素就乜都查到，極速拉人
警犬真係痴線